中國百年一遇大洪水， 點解班愛國藝人唔出黎捐錢振災？係咪唔認自己係中國人？

陳小春？
楊明？
馬蹄露？
鍾鎮濤？
譚詠麟？
成龍？
肥媽？
陳百祥？
梁家輝？
余文樂？

國家需要你時？ 你在那裏？

口裏說愛國，賺國家錢。國家有難，選擇沉默

國家有難
山雞還在加納比海渡假

楊千嬅條紫頭閪呢

上面個個有頭有臉， 一蚊都唔捐出黎， 說不過去

無洪水，樓豬造謠生事？

係喎！

無咩？
咁果d咩黎？主題樂園？

人哋陳偉霆捐左100,000
你班愛國愛港藝人呢

卵伯攞住本 bno去咗邊？

個個唔敢講

振災?瞧不起國家?關起來!

假架,D洪水片假架
係美國佬拍黎屈我地偉大既祖國

14億人喝完了 沒有洪水了